光復上水7月13號

喺FACEBOOK見到

以下為貼文

市民自發 光復上水
七月十三日 下午三點半
北區人 Assemble

（路線容後發報）

8/7/2019 update

關注組知道大家關心是否有不反對通知書，明天關注組成員會跟警民關係科開會商討遊行路線及細節，之後要等警方那邊批出不反對書，我們亦希望警方可以盡早批出，讓大家可以安心地參與活動！

我們重申一次，今次活動是市民自發，關注組的角色是協助申請不反對通知書及規劃遊行路線，我們相信市民是會以和平方式表達訴求，希望執法者不要帶有色眼鏡，用敵意去看待各參與市民，並希望你們在活動進行期間，將委任証配戴於當眼處，讓參與市民在你們的保護下，安全地參與活動，謝謝！

再有新消息，將盡快向大家滙報，謝謝大家！

#七一三光復上水
#踢走水貨走私
#還我寧靜上水
#香港加油
#不割蓆不分化不篤灰
#逆權運動
#18區大遊行

轉至：北區水貨客關注組

推

點解無人推

推！

申請到不反對未

傾緊

光復上水

Pish

push

help

星期6 上水見

大會指定飲品：保礦力水特

pish

有d淆班老黑會出黎打鳩人

人愈多愈安全

一定要推

呢仗好重要

係呀接住沙田問題

上水唔夠人好撚大獲咖，推

p仔都推，其他有咩理由唔推

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會

Push

推推推

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

呢個要推

就快10號, 申請到未

一定要推
唔夠人去就死得！

刻不容緩

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面

13/7 上水遊行14/7 沙田遊行10/7 麥小姐追思會10/7前 一人一信反DQ

推呀

求下你地嚟啦

利申粉嶺撚

我無嘢講 我要見律師 我要食嘢 我要飲水 我要毛毯 我要去廁所 我要去醫院驗傷 我唔解鎖 我要踢保

Pushhhh

全力抵制以下廣告商

記得入去FB嬲

1. Expedia:
2. Trivago:
3. Hotels. com:
4. 幸福傷風素：
5. 嘉士伯
6. Pizzahut
7. 因航
8. 依視路
9.維特健靈
10.碧蓮
11.OLAY
12.雅蘭床褥
13.foodpanda
14.美贊臣
15.保心安
16.TS 防脫髮
17.養心殿
18.澳門銀河
19.雪花秀
20.HKTV mall
21.嘉頓
22.Friso美素佳兒
23.Johnson’s
24.CLARINS
25.錢家有道
26.馬伯良
27.森田藥莊
28.惠康
29.超級能恩
30.D2 Place

Pushing

落區派傳單

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

快組人 落區 派傳單
人要多

推啊 上水唔夠人打唔到架

好似宣傳不足

打大佬

的確，太遲發現

推呀！大家唔好再打飛機啦

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

貼警犬大頭

推

［推］7月行動行程整合！

集合地點好似轉左！北區運動場籃球場

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷